{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006690",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 대둔산체리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに事前連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守り、施設と客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は指定された場所の利用が必要であり、娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の重複が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションではIPTVとWiFiが提供され、バーベキュー場と駐車可能なスペースがあります。 近くには大屯山、天登山、安心寺のような観光地があり、これは自動車基準で表示された通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションに事前連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りすることがありますが、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "何時までに入室と退室をしなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を守りましょう。チェックインは14:00以降、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "施設と客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所の利用が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "近くには大屯山、天登山、安心寺のような観光地があります。"
        },
        {
            "question": "提供されている設備は何ですか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiが提供され、バーベキュー場と駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の重複が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 425
    }
}